尖沙咀7-11哥哥仔想同巴絲講一番説話

事先聲明，我代我巴膠朋友po，佢喺尖沙咀7-11做 full time

6月之後，尖沙咀d路闊咗，少人咗，條路都乾淨企理，無以前d 小李小王 通街叫，我地舖都好得閒，少咗貨執。

琴日，有個大陸ge肥佬，帶住 西裝帽 黑超 粗金鏈，勞力士，同LV四方袋，大搖大擺入舖頭，果陣係下就，舖頭都好少人。

我無嘢補充

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

你覺得幾萬蚊cash 出街好多咩

純粹集思廣益一下

推

賣高登帳號俾佢

正呀喂

推推推

P牌推唔郁

nice idea!!!

去尖沙咀拎一疊印好嘅連登卡
喺街好似馬伕咁同啲大陸佬打眼色拉埋一二邊一張開佢兩百五賺到啲錢入落星火

其實佢地買黎做咩？

又幾過癮wo

出連登甩P AC
1000000RMB
有意PM

五毛專用

帝吧？